（非洗白）陳秋實統一言論

佢先陳述咗一個事實，所有支那人都支持統一，目前統一喺支那屬於絕對正確的論調，邊個講分裂邊個仆街（佢冇話支持也冇話反對）

跟住諷刺共匪將湖北隔離，喺度製造分裂

當然，同一個信息唔同人有唔同解讀，我唔喺要洗白，也唔敢講佢一定唔喺維穩工具。但目前睇佢唔似。要睇埋大結局，希望我唔會炒車。

又係陳秋實悶唔悶
元朗手足都比人打死啦
仲得閒理佢

收皮啦屌你老母

睇陳秋實不如睇沈旭暉！

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

一直乾淨企理，貪靜既秋屎
瀨完野即係柒頭頹look拍條片話你聽死都唔怕ccp
都好明顯有意圖啦